Rannamõisas sel 5mal Tetsembril 1868.
Koos ollid Peakohtumees Karel Trauberg kõrwamehhed: Karel Luker, Juhann Lipp
Ei tulnud kaebtust ette.
K. Trauberg XXX, K. Luker XXX J. Lipp XXX
Kirjutaja M. Kehrt [allkiri]
